有冇人試過睇準機會 但最終唔記得買就錯過左 例如股票 六合彩 賭

前提下要真係有本錢買先算係錯過

$3買100,000股1548, 我都驚自己手多會沽, 提左實貨出黎, 但忍唔到, $6果陣走左, 之後上$20

算唔算

我又係3蚊左右入 6個幾走

有冇睇準會升到咁？

10萬股$3係咪要30萬

果陣淨係知好野黎, 但唔知可以咁爆得

有冇sad